2030年代香港樓價會點

2030年代

1. 人工島落成

2. 1950年代（嬰兒潮年代）正式進入80歲高齡（到預期壽命），香港、大陸及全球的離世潮正式開始

3. 一國兩制的國際承諾就快結束。即使2047繼續一國兩制，香港的一國兩制地位，都由中英國際協議，變成係中共單方面承諾，中共會保留最後一國兩制的徹留權。